{
  "Starting new conversation": "새 대화 시작",
  "Goodbye!": "안녕!",
  "send a message ('exit' to quit)": "메시지 보내기 ('exit' 입력 시 종료)",
  "Please enter a prompt.": "프롬프트를 입력하세요.",
  "THINKING...": "생각 중...",
  "Please set your OpenAI API key via `ai config set OPENAI_KEY=<your token>`": "OpenAI API 키를 `ai config set OPENAI_KEY=<your token>`으로 설정하세요.",
  "Set config": "설정",
  "Enter your OpenAI API key": "OpenAI API 키를 입력하세요.",
  "(not set)": "(설정되지 않음)",
  "OpenAI Key": "OpenAI 키",
  "Please enter a key": "키를 입력하세요.",
  "OpenAI API Endpoint": "OpenAI API 엔드포인트",
  "Enter your OpenAI API Endpoint": "OpenAI API 엔드포인트를 입력하세요.",
  "Silent Mode": "조용한 모드",
  "Enable silent mode?": "조용한 모드를 활성화하시겠습니까?",
  "Model": "모델",
  "Enter the model you want to use": "사용하려는 모델을 입력하세요.",
  "Language": "언어",
  "Enter the language you want to use": "사용하려는 언어를 입력하세요.",
  "What would you like me to do?": "무엇을 도와드릴까요?",
  "delete all log files": "모든 로그 파일 삭제",
  "list js files": "js 파일 목록",
  "fetch me a random joke": "랜덤한 농담 가져오기",
  "list all commits": "모든 커밋 목록",
  "Say hello": "인사하기",
  "you can edit script here": "여기서 스크립트를 편집할 수 있습니다.",
  "What would you like me to change in this script?": "이 스크립트에서 무엇을 변경하시겠습니까?",
  "e.g.": "예시:",
  "e.g. change the folder name": "예시: 폴더 이름 변경",
  "Your script": "스크립트",
  "Loading...": "로딩 중...",
  "Getting explanation...": "설명 가져오는 중...",
  "Explanation": "설명",
  "Run this script?": "이 스크립트를 실행하시겠습니까?",
  "Revise this script?": "이 스크립트를 수정하시겠습니까?",
  "Yes": "예",
  "Lets go!": "시작!",
  "Edit": "편집",
  "Make some adjustments before running": "실행 전에 일부 조정을 하세요.",
  "Revise": "수정",
  "Give feedback via prompt and get a new result": "프롬프트를 통해 피드백을 제공하고 새 결과를 얻으세요.",
  "Copy": "복사",
  "Copy the generated script to your clipboard": "생성된 스크립트를 클립보드에 복사하세요.",
  "Cancel": "취소",
  "Exit the program": "프로그램 종료",
  "Running": "실행 중",
  "Copied to clipboard!": "클립보드에 복사됨!",
  "Your new script": "새 스크립트",
  "Invalid config property": "잘못된 구성 속성",
  "Shell detection failed unexpectedly": "쉘 감지가 예기치 않게 실패했습니다.",
  "Invalid model": "잘못된 모델",
  "Error": "오류",
  "Missing required parameter": "필수 매개변수가 누락되었습니다.",
  "Please open a Bug report with the information above": "위 정보를 포함하여 버그 보고서를 열어주세요.",
  "Prompt to run": "실행할 프롬프트",
  "You": "당신"
}
